深圳民眾： 不怕，現在黨的關懷，絕對相信我們中國政府！

接收了武漢肺炎患者的深圳市第三人民醫院，不少人都無戴口罩，包括醫護人員，就連隔離病房那一層都能自出自入，只是有一道屏風隔開隔離區域，不少玻璃窗打開了通風。

除了深圳的一宗病例，北京亦在周一凌晨通報兩宗確診個案，不過我們在北京去過三間醫院，即使是人流密集的三甲醫院，防護都未見加強。廣州的醫院同樣無加強防疫。不少民眾都說未驚過。

「絕對相信我們中國政府。」
「不怕，現在黨的關懷，到處都預防了。現在黨的領導下關心我們，老百姓最好，一年比一年好。」

武漢肺炎疫情持續。當地衛健委周一凌晨通布，過去的周末當地新增確診136宗病例，其中一人死亡，累計死亡人數增加至3人。截至周一晚，全國病例急增至201宗。
另外，深圳和浙江衛健委亦分別發現8宗和5宗出現呼吸道感染症狀的懷疑個案。

浙江省和北上廣深四個市已啟動防控措施，包括在出入境口岸啟動體溫監測。另外有武漢飛澳門的班機亦被指所有乘客到埗後，要在機上量完體溫才可以下機。

有線勇者

勇士可唔可以帶番個口罩呀

支持，我都係咁話

推 戴口罩是反中共,支持武漢獨立

唔好笑
香港深圳日日幾多人來往

帶口罩帶口罩帶口罩帶口罩

擺明係黨唔俾戴啦

帶口罩帶口罩帶口罩

推

正確態度

03 年衰過一鑊都仲要隱瞞
等亡國啦

Tui

一年比一年好！
你們還有黨！

手足記住照顧好自己
天滅中共

所以支那人死哂都唔值得可憐

其實中共見微博d網民爆哂料 先出新聞稿
如果唔係佢地會繼續隱瞞

學野啦香港人

咁咪撚去香港搶奶粉 洗頭水！！

話黨唔好仲唔被自殺？

你都可憐唔到, 因為"無人死"

點解可以洗腦洗得咁緊要...

支爆近了

曲直難分

屌你老母支那狗要死就死遠啲 咪累人累物

佢學生仲有優惠

無文化真係會害死人
媽，我之後會好好讀書

來生不做中國人

OK!

做好個人衛生同提醒身邊既人就可以
同埋準備一舊流動資金

，我仲未收到回覆early bird優惠短訊。

黨的關懷

一陣佢戴口罩採訪比人拉啊 又咩製造公眾恐慌

沒事兒

別造謠！

送哂去北京啦,嗰到最多關懷

cute厚切

林鄭今日去左邊 去左考察？

喺中國 民眾人前只講一個腔調的話

喺美國 民眾在鏡頭前可以講真話

岩喇,唔係點死多d人

但支那人俾黨洗腦洗到以為自己講緊既野真係truth 先大獲

証明中共D洗腦教育同政策幾成功.
幾多隻豬

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

隔離病房（自出自入）

CLS地方

respect有線記者

如果我要上鏡我都係咁講啦
最多擰轉頭即刻買口罩囉
唔驚俾人殺咩

GG

病毒 : on9是冇藥醫的

唔咁講你消失左啦

中國: 戴口罩係國恥

s

納dee仲有冇去人民醫院

分唔到係高級黑定低級紅

支持有黨神功護體

有 中國好開明 死35個人唔多唔少

快啲去貢獻国家

齊仆街

你地唔戴口罩唔緊要，千祈唔好嚟香港！

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

我好幸福 全家都幸福

隔離病房打開窗通下風笑撚到肚痛

多謝支共又令支那人承受疫災

岩啦，唔係點傳黎香港